求打機耳機推薦

最近買咗Game Zero耳機，發覺呢款耳機完全唔係我心目中嗰隻，雖然玩多人射擊game聽腳步聲方位真係好鬼準，但係啲音質真係

所以想搵隻1500樓下有靚聲有mic，完全可以feel到啲臨場感又可以聽歌嘅耳機

簡單啲嚟講有mic單機game耳機邊隻好

Ie40 pro

再求其買支咪

想連埋一齊 唔想咁煩
Btw thx巴打

arctis 3

自己去試啦, 打機HEADSET 求靚聲, 打機定聽聲呀

打機同聽歌個調音完全兩個取向喎

中間位呢 唔洗聽腳步聲

Gsp550

arctic 5
有錢arctic pro

咁去Beats度買咪好仲可以拎出街用，又多個功能

呢隻支mic咁短會唔會俾隊友聽到我耳機聽乜

雷蛇大把，有隻無線7.1Pc ps4用 千頭。我用係ps4 無得輸

想知arctic 5同7 大唔大分別

hyperx

可以伸縮都太短？

自膠冇做好research

Sennheiser 點會買GAME ZERO, 梗係買GSP 550啦, 個Driver定位更準
打apex準到方向儀10度以內嘅腳步聲都分得到

GSP550個USB doggle有個快速equalizer調去音樂mode,
一熄game冷靜吓再聽音樂勁正

用緊hyperX cloud 2，打fps game覺得好難聽腳步聲特別係高低位

同 GSP 600 個分別係邊??

Astro

GSP550個driver勁d, 初頭我都以為號碼大d係高階, 後尾買嗰時個老闆俾我試同講解先知

用緊arctis 7

巴打覺得點

佢有個製可以開7.1 d腳步聲會會變得好準確

冇用，用黎打apex開左7.1好似仲衰

+1 arctis 7
無線正 好爽
懶到去大去小都帶埋入廁所

屌 所以我買game zero係咪柒撚咗

有線同無線既分別
但俾我之後再買都學樓上巴打
買入耳式加枝電容咪 仲過癮
拎黎聽歌又得
d打機耳機隻隻又壓頭又廢聲
因為實係set到佢定位取向個邊

呢啲假嘅7.1 不嬲都係垃圾黎
有時見啲人用Cloud 2 都聽得好準
自己就一般般 所以我覺得都要睇下自己對耳掂唔掂

晒氣啦打機要用模擬7.1跟本無可能靚聲
要聽歌自己買返對耳機好過
1千蚊羅技果幾隻gaming headset都夠晒用

唔介意的話
就ps4 pc兩用嗰隻
有平有貴
我用緊平嗰隻

自己用緊Massdrop 隻 PC37X幾滿意
driver 係 同 HD598 HD600 一樣
聲就唔算好靚 不過呢個價錢聽得下又打得
自己覺得幾平衡到聽歌同打機
枝咪又靚
比起市面大部份垃圾耳機加枝垃圾mic嘅"電競"耳機抵玩好多

買左呢個for ps4打division, 計埋運費3舊水到可以接受
RUNMUS Gaming Headset Xbox One Headset with 7.1 Surround Sound Stereo, PS4 Headset with Mic & LED Light, Compatible with PC, Laptop, PS4, Xbox One Controller(Adapter Not Included), Nintendo Switch

可能都要睇下玩咩game用黎玩apex，左右都還好，前後同上下既腳步聲真係搞唔掂

係架
隻隻Game 都唔同
個人覺得啲聲Apex 算係做得比較好
BO4好似都幾好
CS PUBG 就正正常常

腳步聲有咩音質可言
單單講準度20蚊耳機同2000蚊係一樣準
根本唔關硬件事

G909 pro

買呢隻多數都係for槍game

建議ching睇下呢篇文

姐係我仲要買埋個dolby？

仲用緊HD598打Apex聽腳步聲都幾準下

有依個全新 覺得岩既話我知

用開bose, 講真係唔係gaming headset其實分別唔大

我個人拎黎玩APEX COD聽腳步上下左右遠近都幾清楚
打機黎講算唔錯 裝佢個software又可以自己調下音效
支咪唔用可以縮埋我覺得幾好 戴耐左都唔算好焗
冇乜聽歌冇研究唔清楚

hyperx cloud flight

應該冇更好

巴打 講邊隻?無線嗎?

一隻叫platinum
一隻叫golden

條片搞錯少少 佢隻golden係舊款 以下先岩